# Discord Bot NodeJs

Il s'agit d'un Bot discord fait dans un usage personnel
qui permet d'ajouter des citations "ringardes" (oui, ça me fait rire :))
par tous les membres du channel.
La liste des citations peut-être consulté dans sa totalité
ou par utilisateur (qui a ajouté quoi).
Il est possible d'afficher une citation de manière aléatoire et
aussi de créer un boucle qui affichera une citation aléatoire toutes
les x secondes/minutes/heures/... .

Rien de sérieux :)